我有一個習慣，通常約人去銅鑼灣睇戲，通常會喺前兩個站先集合

一班朋友再一路傾偈一路行去，有時朋友多，都成幾十人一齊操去包場睇戲

有時D街童黑社會見到我地咁多人都會唔敢眼超超

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

好提議呀

天氣咁熱，傻既先去銅鑼灣戲院等

珍
行多d 做多d運動 個人都健康d 精神d